習皇帝上台後天災人禍外敵乜都齊

昏君到

仲有暴動

咪即係人禍...

歷史昏君一定有佢份
人又好大喜功又冇能又自大
行老毛條路,一路係咁高調咩厲害了我的國,又搞咩一帶一路想稱霸世界咁
立老美d錢立到咁高調,入世貿既條例一條都唔實行,前幾代主席識做,低調做人,呢條粉皮特朗普唔肯過你啦,打撚到你殘,而家真係乜春都做唔到

隋煬帝

共惠帝：何不戴口罩？

故天將降大任於是人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，曾益其所不能。